# 一个小的相机程序（加入了自动对焦，和图片保存功能）

由于这个程序只是为了学习Zxing二维码扫描的前奏，所以做得也比较简陋，主要就是练习一下怎么使用camera进行简单的预览和简单的对焦。

最后是由于保存图片的问题使用了一个HandlerThread和Handler（期间本来准备自己写一个Thread来管理Handler的，但是由于线程怎么关闭我不太清楚所以总是在重启的时候通知我线程还在运行，无法重新start！！！）

很简单的例子，看看就好，如果有用的话稍微改改应该还能用。

差点忘了，上个图
![](/art/device-2016-04-16-172054.png)

以上就是这样